［10.1］賀佢老母其實係咩意思？

係想俾中共見到我地仲有好多人反共
定係同狗對打
真心想問聽日既目標
利申:身邊好多和理frd問我

仲有好多唔知去港島定分區
有人覺得港島集中d 反正都係難打
大如200萬人團結一齊抗中共
有象徵意義 又有外媒影到相 人多就係武器
反正點都唔會夠狗打

有d人又覺得分區係無集中一區咁聲勢浩大
但可以減少手足受傷

有無人答到我賀佢老母即係點

上次8.5好多和理非一見tg就走 好似無咩效果
但有罷工象徵意義

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

落佢面 最低限段咪舉美國旗囉
唔係就咁行街就算

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

好
我都整緊牌聽日舉

其實我覺得唔應該十月一號先黎縮

不過決定左都無計